睇反以前玩過既Online都收哂皮，突然好感慨

時代變遷，十幾年前既online game, 有幾多到依家仲未收皮，而收左皮既又有幾多？以前細個一反屋企就打機同朋友做主線，依家人大左，坐係部電腦面前打機既時候越黎越少，friend list上既人都已經無再上線...當初一個公會幾十甚至過百人，熱鬧沸騰，依家變哂做手遊，抽身離開話咁易......

以前online game 好玩在人情味，mmorpg同公會班台灣人吹水，跑online又可以玩埋論壇，同街場啲人一齊搵BUG位，WAR3玩膠圖又可以笑一餐
依家玩乜撚game都好似玩緊單機咁，零交流再唔係就互屌

今日都同班frd講起以前有咩online game
完全係停唔到落嚟
好掛住啊

手機game係垃圾

係咁細個mon打字又玩已經on9

真呀，手機game無左個種人情味同親切感，個陣打online game一齊打副本打活動，刷裝都係一大班frd一齊玩，就算現實唔識都可以好似屋企人咁，係野區比人殺左又可以拖馬

以前d game家族真係好似一家人
年紀大既照顧住d細既玩
唔識功課仲可以問
比人開紅仲會成班黎幫拖
真係玩得好開心

墨香 巨商 彩虹冒險 heat project 魔獸爭霸3
好掛住之前一放學衝返屋企打機嘅時候

新墨魂youtube 有片打爆台狗10幾年無惡班人仲打緊機

開紅啲裝無晒

好掛住跑online 巨商 夢歷
以前玩開我諗得lol死唔去
因為有賭博市場支撐住先無咁快死

以前公會入面有條友叫鄭伊健
成日笑佢叫浩南哥出黎隻抽
後黎佢做左遊戲代言人

之前有隻叫絲路紀元 佢幾好玩 不過當年執左粒 加下又翻返黎

玩緊heat project 私服，但好少人

亂online

個個等緊steam嗰隻heat reborn 年尾出

依家香港天外又重新run緊 好似都多人玩

有d game 仲存在既
但存在既係名, 味道都改變哂.
例如, Ro, 魔獸

魔力好似都係咁. 但電腦capacity勁左之後, 大家 N開. 又係玩單機

手機game 俾到 心理上既爽.
但滿足唔到冒險

以前好中意玩瑪奇

Online game係最偉大既發明 多野玩多元化又可以同人傾計
而家手機game只係不斷課金同單機

百變 巨商 墨香 夢歷
諗返起都嘆左口氣

天龍八部，課左幾皮野